黑撚到

直接比個世界杯阿根廷啦

好波不如好運

比左幾多錢 黑到咁

贏波就黑